セットアップ：https://qiita.com/Atupon0302/items/ee3303629ce0b2ae58d7

実践サンプルプログラム集(有効期限1月28日)
http://16.gigafile.nu/0128-bed8fdd3deebc0657dcb4b12bf14d9269


### 次回までにインストールしておいてほしいもの
* tensorflow
  * ディープラーニング用ツール
* keras
  * tensorflowのラッパー(tensorflowを使いやすくしたやつ)
